2020 Black Friday and Cyber Monday 討論區(5)

唔好用VPN上森林

總之咪撚再問點解用唔到個優惠碼
一係你蠢 一係Alexa有心玩鳩你 你去搵返佢算帳

慎防佣金狗
Amazon有tag=就係Affiliate

伸手狗全面進場

雪菜好快手

想忍手

快手菜

ipad ipad ipad ipad ipad

留名，再睇actonII已經無撚曬貨

好努力想搵野買洗咗d coupon佢
但係冇咩對我黎講有用嘅野

留名一身蟻

無咗checkout detail嗰版搞到唔知自己用緊咩code

Amazon 可以到付？

唔洗試add a card promotion 啦
問左CS,佢答返我：

Hello,

Greetings from Amazon!

I am sorry to hear that you haven't received promotional credit for "Add-a-Card” promotion.

This offer is available only to customers who were served an advertisement and received an email for an “Add-a-Card” promotion and only applies if you add a valid, non-expired qualifying credit card or debit card to your Amazon Wallet.

Please note, we occasionally offer promotional certificates to potential customers or to select existing customers, to encourage them to shop at . The promotion in question was offered by invitation only to a limited group of customers, and is valid only for the e-mail addresses to which it was sent.

We regret that we cannot extend this offer for you at the moment and I hope you understand my limitations in this regard.

However since you've taken your time out to contact us regarding this, I've forwarded this situation to the concerned team so that we may target a similar promotion to you in the future.

Also, our marketing team regularly introduces new promotion on hundreds of thousands of items on our website. Hence, I'd kindly request you to keep looking for those promotions and make the most out of them.

Please feel free to visit other areas of our website for great deals every day:

-- Our Outlet store offers special bargains on a wide variety of products:

-- Today's Deals gives you the latest sales, rebates, and limited-time offers:

I'm really sorry that you are unable to take advantage of this promotion.

If you have any more questions, please reply back to this email or don't hesitate to reach us by visiting the contact page below and give us a call, chat in, or write to us so we can help you right away.

I'm so sorry, but we can't offer any additional insight or action on this matter.

We appreciate your business and hope to see you again soon.

Best regards,

日本美國就得

panasonic 個Lv97 電香港用唔用到?

同我見個評分好似有d人話好垃圾

why not

呢個唔post出黎肯定有大把乞衣去追撚住個CS問

問題係點解啲人未收到個推廣
入去加咗卡就得

船運

用tap n go 拎到$25 但黑ram已完

放心 下一頁都會走出黎問

見到大家狂試我都唔忍心

買濾水器有冇推薦

則係嗰啲人都係target group 只係咁啱佢唔係用嗰個方式入
冇咩好拗

已經有人負評我
屌 有咪有 無咪無 又唔係個個有 話左睇彩數
點解要去CHUR撚住個CS黎乞

我自己都無呢個offer啦

班乞衣真係好嘔心

每年都有乞兒

有一年r免運 睇到眼都突

窮鬼真係留返d錢旁身 又要買又要r

你哩啲exceptional case就唔好拎出黎講啦 一陣個個都有樣學樣

今晚入邊隻會賺錢

TSLA

我個cs真好人

伸手狗老母跑出 盲撚老母開始反彈 懵撚老母追落後
巴打睇中邊隻

我認
窮學生

Mo ipad

我加左debit card冇收到email
跟住我問CS 佢話我有資格
但要等幾日個credit先入落acc

個post 變左點R discount code

買左隻lv-97

原來係咁

差iloud mm就完

年年都有, 不意外
總有人要攬炒玩爛哂

扣埋的discount 連座1千有找，抵

lm

想請教巴打
目標想買 External SSD
如果買 SAMSUNG 970 EVO Plus SSD 2TB - M.2 NVMe 加盒
係咪Type C 頭 先有全速? 加USB 3 接頭 變垃圾?

黑RAM 有貨!!

入手了

有無portable HDD推介?

年年都係咁 見到人地有自己又要 唔係eligible customer仲要屌尻人

上年有個網可以check美森特定category有咩deal
但我搵唔返
有冇巴打有

slickdeals?

USB 3.2 Gen 2x2 2000Mbps都會bottleneck隻SSD
要行thunderbolt 3先得

yes!!!
thanks清

得16GB有貨
32GB唔見有

可以share code 嗎？

可能得好少
已經買完即刻上黎報

痴線，每日爆一個post

LM

今日岩岩6點閃過iloud, 買唔到

睇咗幾日搵唔到有野想買 應該算係一種福氣？

係

啱啱都見到，但寫not ship to HK，跟著就冇了

gift 嗰優惠係咪就咁係度買就得？

呢個係reload

唉屌, 頭先仲得架...

pk
要cut單lu

我追完成個post都無嘢吸引到
純粹留名支持下bit

個個皮膚都唔同

Pan 記係易紅
但剃得貼
Bruan 9 冇咁易紅
但有黑印+ 晚上d鬚又出黎
兩個都有

無啦啦話我帳戶有異常lock鬼左....
請問有無師兄試過
我岩岩先買完100$ gift卡......

其實點解咁多人搶Marshall
乜咁多人用藍牙聽歌
當電腦喇叭又好似大左啲 仲要二腳插

marshall真係好聽咩
我覺得係為咗個樣

無哂貨先咁講
唔信你轉US地址一樣加唔到入cart

唔好用?

咁要點買先有優惠?

原來係咁 下次快手啲先

太撚大 屋企有窗台先搞得掂

典型既乜鳩都搶咗先唔執輸丫心態嘛

有又點冇又點
都係你同cs自己拆掂佢

Sorry 伸手一次
美森英森同日森買有冇分別

新新account即買gift card九成都Lock

你係咪新開？

C18

Marshall係最撚勁既結他amp老牌子
點都唔差得去邊既
只係唔知原來咁多人想放隻咁大既藍牙音箱喺屋企

199都算跨過左唔少人既心理關口
雖然上年都係呢個價

邊度買surface pro x/7有平

有

新手伸手屌細力D
Preparing for Dispatch係仲執緊件貨定已經寄緊
卡左十日 中間屌左2次CS 都仲未轉status

UK ADIDAS買ultraboost同香港買都差唔多

課金畀我幫你搞掂佢

硬食$43運費

SE既話香港仲平

Eta係幾時

我禁US 佢都係彈去UK

準備出貨

tempur隻Pedic Symphony Pillow我覺得唔夠承托,成日訓到我頸斷

好心唔好咁撚肉酸啦屌

.com係美
.co.uk係英

無 仲未比到我
買個陣in stock, global standard計最遲今個星期要到

做乞衣仲大大聲教人
醜樣到

買咗啲乜分享吓

我覺得大部份人都用唔著
咁大舊 個aux位又衰 同埋開10%正常住宅都已經屌唔住太大聲

CS day-end report:
Customers from Hong Kong are greedy idiot, beggar. Fuck them all.

本來都有考慮過親生仔
S765G但係真係好趕客

乞衣 伸手黨 點解無人講

每post三寶

計埋運費，香港買水貨仲平

原來係咁
唔知你地話$40枕

用緊覺得同855差唔多

用緊zenfone 6 如果呢個價我會揀買番zenfone 7

對我嚟講係衰係128GB上面

用緊835 見跑分差唔多
冇咩動力想換

765應該係同845差唔多,只係慳電左

跟誠哥戴Citizen錶

FE 唔係話有問題咩

有咩好介紹？

唔係同一款黎 同都幾細個

Crucial 32gb 集氣

我3個牌子都用過 寧願冇咁易紅
紅咗/ 毛孔倒生好麻煩

集3200定3600?

建議去豐澤試下先好買

屌，又比人掃曬

我想要32*2

感覺都唔係抵到顛

但真係要買枕頭

3200 夠了 91鎂好吸引

真，新刀片要用一排習慣下先

床褥送香港好撚貴

3600 C16

邊隻wireless headphones for ps4/5 好用
除左arctis

3600 c16

HyperX ?

9點幾10點CHECK OUT左
買左MTW2 同 CK UNDER
岩岩就話我聽SHIP左
會唔會太快

未試過船運咁大動作，巴打用邊間？

有冇D有貨通知既網
駱駝好慢 有notice都冇晒貨

佢嗰隻黑色㗎喎，呢隻咁俗

唔記得好耐之前

唔比機會你cut單

MTW2 平香港幾多？

CK under有平?

部S6 LITE 終於SHIP
我覺得星期五會拎到

快撚過火箭
平時買野都拖一兩日先過數
而家一兩個鐘就收SMS

佢set左做target ,只係個廣告未彈出, 個人已經click link入左, 所以加卡就得,
不過我本人實測就,係就算你見到個廣告都唔係張張卡得

真心求教
件貨$150.5, 頭先試仲唔到HK15, 有冇巴打試過

唔洗1粒鐘,
過幾分鐘已經扣你數

早幾頁有講

人入debit card有50, 我入得25

我 0

加曬自己手頭上所有卡入去算

Sorry

追完9頁搵唔到

枕頭，聽日再睇下你有冇特價

月頭已經好撚平 平均30蚊一條
平時留意下其實唔使特別等bf

都係隻1TB SSD特別平
其他幾樣純粹見平過香港少少順便夾單

買千一蚊野,
但過左我兩次八百蚊數,
係咪得我咁柒
等覆EMAIL

求其搵好多都有做折喎

未有gaming keyboard

RGB 3200 版而家128

光污染

巴打講緊邊個website? us/uk?

白色繼續冇貨 我屌

中山大笨象

32GB RGB係咪時候買了

你老母個閪最撚平

呢條平又唔算好平
又唔係3600, 有o的高不成低不就
決定等黑條 / RGB 3600 最好NEO Z有平即衝

扮咩, 佢係真乞衣

枕頭真係好睇人 個個人鍾意既質感都唔同
本身訓開fossflakes枕頭,覺得呢類傳统款好鬆軟舒服

之前見咁多人講tempur都諗住係德馬入返個symphony

但去門市試完已經打消念頭,可能我訓唔慣,覺得所有人體工學枕都太有承托力.試完我反而覺得佢隻easyclean幾好,可惜德馬冇特價 香港折咗都賣成1600,不了

加多400有3600

neo Z我都得

點解美森俾Macbook用嘅Adaptor全部都係鄰國牌子 完全揀唔到落手

睇返HISTORY 之前試過1X USD 而家3X...

呢d 枕頭唔係個個岩訓.....唔好人買你又買.

我淨係換枕頭都換左幾千銀

希望會有

新買咗王樣の極夢枕俾自己同女友 訓咗都差不多一個月
頸痛頭痛都舒緩咗好多

gaming keyboard真係不了
最起碼都要買ducky

我問CS拎reload 100送10嗰陣
都講到話考慮到我係 loyal customer同埋有做 prime會員
所以當我係 exceptional case
直接送咗10蚊 credit
言下之意係咪我本身唔合資格
但因為係 prime member所以破例?

不如換個方向諗
有時呢d雜野就係得鄰國出

明明今年想買fire tv，想買oculus quest 2

點解第一單會係買煲

睇得隔離post多
已經捨棄咗gaming brand 換左ducky
睇下幾時有機會上F/L

u got the g point

買部feature phone咪算

一開波就用緊cherry
我諗都用咗就嚟十年

我成屋7個枕頭.....貴既平既都有 有時轉下又唔同感覺

有冇人會買自動錶盒？好似唔多有折

Homepod Mini

我第一隻換mech係賊船紅
用一年都未夠就想換走

自動上鏈錶盒香港大把啦
咪又係mic

用用下ducky已經開始玩KBD , 最近又課咗GMMK PRO

g29英森

唔好買囉

私心推介Topre

type c都無全速，
要支援thunderbolt 3，
起碼800蚊

我而家用個吹氣既，可以較高低唔駛煩.

想趁black Friday買部咖啡機，有咩推介

成功買到連登ram
USD90又閃

大陸野又快壞又驚上磁

Columbia行山鞋唔出名

啱啱發現原來上年放咗lv95落wish list
然後冇買到又冇繼續留意
想個lv97應該係新過lv95?
兩個都連個座咁睇 lv97平多50USD

送香港，9 - 15到
用app個陣佢唔俾我揀香港, cart都add唔到
但用web冇問題入到place order

見到個形唔係好夠膽試

點解我開緊個頁完全見唔到

覺得佢唔只出一轉,所以間唔中㩒入去望下
忽然間見到90出返黎就試吓入cart

啱先成功轉返香港地址

連登RAM 係邊支?

黑色個支

點解成日都見到logitech啲滑鼠耳機有deals

Business Name:Shenzhen Yuzhuo Rui Technology Co., Ltd.
Business Address:
West D01 6th Floor Block C Shenfang Building
Huaqiang North Road Huaqiang North Street
Shenzhen
Guandong
518000
CN

訓緊 成日瞓捩頸

ballistix 3200 32GB

依家用緊 8GB 2133 x2 , 買3200好似會自動降頻落2133行, 唔要兩支舊8GB又好似好浪費

quit 囉

因為羅枝垃圾

THANKS BRO

睇你底板係咩型號
2133放出去都冇人要

Fatal1ty Z170 Gaming K4
有底板可以兩條行2133, 兩條行3200?
部機已經係5-6年前砌, 用到依家都重好順, 所以冇乜點理

mouse有咩唔好
我一路都只係用過蘿記

用緊Mx vertical
幾好

你心動就係想升級電腦
與其錯過今年史低悔恨不如趁早入手一插即用 C伏

你塊Z170配有K CPU XMP最高行3866都得喎
上網睇片見人哋2666 vs 3600真係有明顯分別

都係會有靜電搞到double click
CS教拆電狂撳兩分鐘就得

Asolo
Scarpa
aku
Hoka
Scott
altra
salewa

我上網睇過, 2133 vs 3200應該差十幾二十fps
最主個問題係部機重行得好順, 打機都唔lag, 如果可以on top加上去都ok, 要掉左佢用對新好似為買而買咁
我再考慮下先, 反正都唔係成日有貨, 唔該哂巴打

大家有冇試過咁？明明卡number 係正確？我係hsbc red card

billing address錯？
如果都係唔得就要問返card center

無ar 得一個account

address 用自己屋企

想知連登ram 有咩咁吸引？我見喺法奧 Corsair 3200 16GB *2 都係差唔多價錢

原本以為伸手黨好煩好難頂
原來乞丐難頂咁多倍
點解做人可以做到咁嘔心

Corsair = 垃圾

因為你睇緊嘅係未特價嘅價錢

集氣 bitdefender 做大特價

?

有無wifi usb Adapter 推介

G2A買好似仲平

又新post
完全追唔切

本身砌機打算砌3600, 其實係咪3200都差唔遠?

同問

之前答過 係差好少 YouTube 有片

總結：within 5%

我上年12月1號買，Total Security 都唔洗$200HKD
今年加左價？我未續

大概會差個位數fps
真係咁不安咪自己google吓啲比較片

上年同前年嘅1年5 devices total security都係130蚊左右
睇下今年仲有冇

有冇人會買 amazon echo dot?見而家28.99/38.99幾平

仲有冇CODE/LINK

我仲有半年

我同咗cs 講cancel auto renew
成$76x hkd

明明02/21 先到期但11/20 會自動續屈你錢

專心等bf 或cm 算

美森KEF LSX

38.99 with clock 幾平

但覺得第3代好睇過第四代

Lm

會買echo dot with clock, 等埋張卷到手就撳掣

本身我都有諗呢個問題，但3200個價實在太吸引，寧願買咗返黎自己試下超返上3600

邊張卷

尋晚研究過 佢呢隻3200換咗新die
好難超 3600連燒機都唔pass

confirm咗全部換曬？唔係8GB條換咗咩？

有平?

未計集運,計咗好似平唔到好多

same
最近一個月喺amazon使咗一萬蚊
完全取代淘寶

剩係ship from amazon其實夠唔夠？

屌唔係見到呢個post都唔記得停
之前email見到佢話會幫我renew已經心諗做乜鳩,明明自己之前已經manually買左key extend

O岩O岩即刻停左auto renewal

其實想試下用d特別既mouse
係咪對手好d

推到各巴絲睇到停auto renew!

算啦。 family plan 都係2舊幾

呢兩個月唔知咩事, 出咩都啱買.但全部都唔等洗唔係必須, 又忍唔住.
幾皮野就唔甩但個市搵食差咗好多收入大縮水.

連枕millennium 日森計埋運費都要千幾蚊

會唔會係已經apply左

你係咪用大量acc chok優惠
張卡曾add落其他amazon acc?

美森？

新嘅就係

Tempur枕頭無減

會太慢

一個月前買咗3700x
有啲後悔

防毒仲有用咩？

Invicta 英威塔 男款 8926OB Pro Diver 不鏽鋼鏈帶自動手錶

屌咁咪分分鐘衰過船廠RAM船廠之前優惠都係八百幾蚊32GB 3600C18

免運直送香港喎。

屌睇錯 自膠10個

我用美國地址先睇到

上個禮拜 AX86U 49.99 仲有冇再減過

舊年好似$50？

又一年
又係時候上水
今年淨係買左個煲都冇咩野想再入手

突然好想買水煲

係
又比個巴打撞啱時晨

上個post個個煲啊
今年想入對藍牙耳筒又冇野岩

如果買日本枕頭梗係買西川依個牌子

自己用領隊或者駱駝睇

上年買左對salomon, 好L 好著

真心推介

最近香港開咗網店
價錢比起日本樂天貴成倍

有冇喼推薦
budget 1000 連運費

可唔可以問下點解想買？
望咗兩日但因為係用英文同唔係智能家居而卻步

差0.06美金可以買咩骨

信仰

咩嚟

睇睇下其實Tab A7都OK? 係差支筆

Amazon Basics

香港 , 之前船廠感謝祭LPX 3600c18做過優惠$860 16GBx2

係930 sor

B00AL14WES

我都係啱啱想買野
入HK15 Code唔work
我諗緊係唔係我另外用左啲promo 所以無左

仆街
amazon佢分左2張單扣數
2XX+4XX
係咪食唔到RED 5%

好似有人試過，食到5%，你等幾日再睇下

我都想買quest2但應該唔會有特價

秒

算
我做下白老鼠試下

HyperX wireless好似冇寫support ps5
又唔算特別平

買唔撚到

集運果班會唔會揼心口

本身都有直運，集運直頭on9喇

唔同，呢個係acton我擺唔落大size先揀
其他巴打係買Stanmore 2

OT:

得57/59折，美國退伍軍人造既產品

琴日買左fire tv
之前仲同個巴打係到傾fire tv 用唔到 airplay
但係今日上YouTube 見到話有apps裝可以用到
而家好撚興奮好撚期待好想試

我都想知得唔得 如果得就唔駛買apple tv

得，但睇你裝邊個APP
有2 個比較大路
AIR SCREEN - FREE ，有記錯有廣告 同每次都要先開APP 先用到AirReceiver 2.99鎂 冇廣告，開左APP一次之後唔使再開，但冇BUG，
cast youtube 同twitch 個 screen 會唔岩位

PS. 2 個都係支拿APP

買左+1
btw 買左4k定2020最新？

LODGE夠 49蚊有FREE SHIP

B0000CF66W

LODGE

一直都係呢個價

我等咗成日
剛收到SMS gift card 嗰$5了

SMS?

用咗美國電話number? How?

買$50 gift card用SMS send俾對方
再送$5 個promo

Textnow

唔駛$

amazon買咗部laptop
create咗order禁左俾錢，等左一日信用卡仲未夠扣錢
比左email 賣家同埋amazon 賣家話amazon未confirm amazon又話賣家未confirm

你係咪揀咗唔係 Sold by Amazon 嗰啲

外置SSD, 有冇邊隻介紹, 用黎backup個人相同片嗰啲

*** T7

係…我想要嗰樣野Amazon自己冇賣

諗住等多一兩日都冇就refund 反正都冇扣credit card

睇來個天都唔想我入呢隻做左好多次特價的 Sony 耳筒
有冇巴打有其他推介

1. Replacement

香港咪仲平過amazon
做咩要上去買？

無知一問，咩叫骨...?

為買夠金額而搭落order嘅濕碎雞肋野

估係買唔夠錢用唔到優惠
搭舊豬頭骨就夠錢咁囉

呢個價完全冇 so wor..

伸手黨啱價就買..
(唔啱價都分分鐘照買..)

好彩我隻王樣係真日本

啱晒 日日用練返多少英文

好似有連燈枕

有時間個樣幾好睇

買D cable/ cable management既野就最好, 實用又唔貴

骨即係good，又或者係十五分鐘嘅單位
以前通勝就將good morning 攞個音做骨摩寧

未出貨唔會扣啦

S6 輕少少、細少少、多咗支筆

中資

試左2張，唔得無再試

有啲野整定既
有就有，無就無

我都慢左 搵緊替代品

上年好似重要5 device, 我記得好似17定19鎂

上年HK$240

tick new arrival
tick out of stock

咁3600呢

Frys同Newegg成日都有
Bitdefender family pack 15 devices/2 years $40

你係度提中資要保重啊

自己買放心d掛
Amazon的確有保障過水貨嘅

佢唔係件件貨都用到

各位有無藍芽耳機推薦

等左成個禮拜

但最搞笑係，美馬個價其實剛好係港行同水貨正中間...

真係咁擔心就買行貨啦，有乜唔滿意直接踩上 Sony 嘈

我都買左，
你買咩色？幾Gb ？幾多錢？
好唔好用過ipad?

同amd zen3就上3600 la....

我藍64
好用過ipad 難D wo
自己上網睇review

取決於你係咪pc用家
單獨兩睇Ipad屌打佢

呢部S6 lite 可圈可點，
首先佢係200USD 呢個價位係完全完全冇對手
所有基礎功能齊曬，1TB MicroSD
你當睇書工具會用得好開心 畫畫都OK ，非常非常適合消遣
但D旗艦機特色功能佢完全閹割曬 基礎文書可以 但唔好期待太大
利申我都買左

Echo buds

可圈可點
形容表現突出，值得嘉許、肯定。
【例】他不斷刷新自己的紀錄，表現得可圈可點。

btw 考慮到200usd 個價已經冇乜好批評

你幾多錢入？
冇ipad 好用、但你又入？

但係Ipad 真係基礎野都唔會比足用家lor
對比下 S6 lite 真係好抵讚

iPad 重要俾多幾舊水買筆...

利: 幫屋企人買左，等送貨

咁本身已經有ipad pro
想買部黎玩下an 咁解

40 usd 兩年, 重平過我嗰個一半

我都覺放係屋企睇下片應該無得輸

$150.5果件之前試過係ok, 同一件嚟, 唔知係咪因為加左送果$15 ($50 GC) 所以唔可以一齊用

如果睇片，s6 lite 都ok? 佢好似有Dolby atoms
iPad 邊方面好過佢？

要集運

其實 iPad 不嬲都唔係 sell 硬件有幾勁

利：本身有 iPad Air + Apple pencil

S6 lite mon有98%srgb 姐係合格，買黎粗用都開心嘅
高級d果隻ipad mon會靚過佢
若果你唔係需要大量儲存空間我會覺得你用Ipad開心d嘅
都冇貨啦， 等S7 LITE係正解

少1gb 但有指紋解鎖

幾錢入手

有無人ship過moon 番黎, 會唔會好危險
想買PA32UC

有無人有留意router?

好似無平 同埋咁貴買返嚟碎撚左就仆街

S6 少一1gb 咩？

原來係咁
ching 搭單問依家想買張3080係咪到到都無貨

我係運運下唔見左
我揀左 replacement，尋日到左香港
希望順利收到

a7 少1gb ram

月初先買左一隻
無damage, 個箱完好

Total Security 19.99 5device/1year

難有

有冇source

如果超唔到想cut單
等3600

如果 GoPro 9 有得平就正

想問清楚係 USD200 定 249? 搵左陣都唔見有 200

買果時off auto renewal, 再開返變左 每年$19.99 5 devices / 1 years 下年auto renew 都係 $19.99

249
coupon -30
code -15
信用卡積分
我諗可以齊頭200嘅
有興趣你試下捕住有冇人cancel單或者補貨
多數得黑色有貨

249 -30coupon

睇緊有咩聖誕禮物 買俾女女好難簡

12月入伙，弱弱一問大家用開咩濾水器呀

係買就快 到時個個一齊訂 送得黎都過咗性誕

出面有post自己睇

想買3070/ 3080

唔想食炒

mon住newegg

恭喜你先,但你咁樣問預左無人會答你
1來你無預算,2來你自己又無睇開邊隻來問大家意見
你咁樣即係類似走去百記同人講我想買濾水器等SALES 介紹

想問手機會唔會有平?
想2000左右買部抵玩既
SIM, NFC 會唔會同HK有分別?

諗買咩先難

想問係美亞？ 直頭連件product都搵唔到

你好似乜都唔知就人買你買咁

有冇hard disk 推介？

asus tuf 3080 好似幾抵 可能兩個月後先買到

你每小時搭九去到搭正，上去amazon f5 試吓
佢哋通常會release 返d 貨
我都係咁様買左blue 64

evga都好似唔錯

岩岩有
1分鐘後無左

原本我都想畀個建議佢不過巴打你啱，係度就要守規矩，槍口一致
又唔講大概想點用，有幾多人，多唔多位，答條毛咩

有得買喎

官網咪有

🙏🏻 感謝

唔見wo

us 要集運?

師兄少去買餸

都無
其實係卡住左係login page
入密碼，otp, security question
但係入曬之後又loop返去login page
不過琴晚搵完CS就即刻得左了

唔會

想問有咩體脂磅推薦
要可以睇到哂BMI水份肌肉等等同有手機app
咁多舊post睇唔哂, 唔知有冇人講過

上個post講咗 自己睇

我都係買左先算
如果之後有iPad 特價就放s6 lite 出去

係amazon搵會出好多牌子
全部都一樣?

連煲都有免運，唔知啲重力被有無試過有免運費

jabra 85t，睇下佢有無平

echo buds 又點樣可以好多牌子啊

官網可以去香港仲平啲
$2700
唔駛去us 果邊都會350usd

其實美版同歐版會唔會差遠?
想買, 但見美版平好多

中資newegg 不了

呢件大家點睇

我都係買完先落門市試機

好似一個瑞典做一個大陸

我買完都未去試機

review有講

收到先試

有冇人有雙筒望遠鏡推介

屋企個支多年前淘返黎 而家入面好多唔知咩碎係入面 想買過支新

部iloud 199 10秒後無左

braun有無邊隻抵屌

建議買番亞洲人版本
會唔同

sogo 優惠
tanita
$2600 -› $1688

但個app 勁廢

我都睇緊iPad

唔好 唔啱用又未拆盒可以放番出去益大家

預左俾人屌
outlet express
星朗特 特價 $4xx -› $3xx

好清

amazon 都好多made in china 野
要識揀

s6lite返左但唔寄hk

冇貨

有冇人買camping野, msr 過D

有野抵？

乜用途先？

之前喺日森買Olympus 8X25WP II户外睇下雀，都係6000yen左右

睇星我用vixen new foresta hr 8x42，都係日森買

Anova 慢煮香港網1000蚊

暫時最多巴打買既都係APPLE WATCH 係抵既便左成千蚊

咁多人買呢D? 因為冇電腦喇叭聽歌?

因為我覺得OK
可以粗用

今期平既係se？

有冇巴打推薦下邊度買電子門鎖平

見amazon 都唔多選擇

Target 個啲都冇乜

上星期我幫fd 買星特朗10x50清過乜咁
係咁俾fd 讚冇介紹錯
諗住amazon 買番個30x50 來佬野威下啦

點知濛濛地
又唔係放得大好多

明明大家都係bak4

有圖有真相

半價都貴WO, 因此本身定價都貴過其他牌子好多

msr好多都做緊25% off

好似好抵
雖然佢個subscription既野我用唔著

有無邊款濾水器抵，promo

全部都要集運

有平成千咩見親都係usd20左右

係, 同埋都幾重下

咁多人答都答唔到個origin
廣東話豬頭骨 - 要你啃咗佢

露營野有啲野都唔係咁易搵個比寄既集運

Apple Watch 仲有平嗎？

上面有人問咗 自己睇

平撚到仆街呀

屌美國時間先restock 訓緊覺

邊個款

用過三叔唔錯

款款都平到仆你個臭街

口德村話事人係未起身，你都係快啲走

睇清楚邊個覆你

我其實都諗緊insta one r定係gopro 9
兩邊都做緊特價
有無咩建議

支那嘢自己諗

有無人之前reload 100-10 係見到banner宜加再入去係話not eligible

btw 成個黑5都等緊iloud 點知宜加落埋架 有無人有alternative recommend

諗住買黎行山用下咋 因為個時都係淘寶唔識分牌子 然後見Amazon 出個啲都係大陸牌子 所以先上黎問下睇下有無咩推介 最起碼知咩牌子好啲咁

MODEL 唔同, 有無話邊隻正D

咁我等下先 冇先搵CS

爬左好多頁都見唔到，眼殘 有無hints Bro

100 -10 問CS會即時比番你
iloud 我都想買，尾燈都見唔倒

MAC MINI專用,有無更好推薦

好啦我終於諗到有咩想買
睇下眼鏡框有冇咩牌子有折先

想問下連登煲係邊款

有呀, 美馬平, 快啲買
好多巴打都買咗

Business Name:Shanghai Gaer Electronics Technology Co., Ltd.
Business Address:
No. 123, Building 17, Jiuli Workshop, 218 Huting North Road
Jiuting Town
Songjiang
Shanghai
201615
CN

前年喺新強買過mon完好無缺
但有唔少巴打話有死點

追上一個post

話說美森連登枕無SIZE揀 但好平
德森有得揀SIZE 但貴一倍上年D人買有無SIZE揀架

有又點冇又點 啱用啱價咪買
上年有得揀今年冇得揀 你又啱用咁買唔買

邊度有平成千
見親都差唔多價

請問有冇link

沉日有巴打share 左出來
但我搵唔返 無打算買

有冇link?

size啱咪買，唔啱咪唔買
理得有無得揀啫……

一樣咁肉酸

都係美森？

連登枕跌左價，但都仲係41.99

照買算，直送香港

你係咪有病?定狂燥症?

上年subscribe 左，宜家send email話最低價

但我覺得香港買正好多
香港買係丹麥做

香港買正太多
無味
啲料又好啲

the one and only one

等緊外置大容量hdd ,有無巴打見到有正野？

美森之前179usd 有12tb 而家219usd

岩岩見mox彈blackfriday通知出黎，入面寫5%cash
我有無睇錯

有隻TEMPUR-Ergo Neck Pillow 70.14
呢隻會唔會好d?

柒頭 諗到點答未
上年有得揀 今年冇得揀又啱size 咁買唔買

d價位成日陰d陰d咁跌 好似睇股票咁

點解我要運費

新低位, 仲平過2 手佬, 如果有舊板升級都唔錯.

我運費照比

係直送 但要加錢集運啦

我真係驚你個腦有事

你係買香港買行貨定black Friday 水貨？

個運費同個枕頭差唔多價喎

上年amazon買symphony
唔覺有味

無中文好on9

自己係amazon 打 binoculars / monocular
睇top sale
因為我都唔知邊知好

最緊要係
bak4 (唔好bak7)
幾多x幾多 (前者好似係放大幾多倍, 後者係接物鏡幾大直徑，即係範圍同吸光)
多塗層
防塵防水

同埋幾重
有時長時間行山都幾係野

幫fd 係outlets express 買果支幾清
但感覺都成600-800g

唔好好似我咁為放大多小小揀個濛嘅

冇中文 仲要一個中國 你買埋我個份

我買symphony 係因為我有時側瞓，有時仰睡，佢2樣都得，所以正

但個產地唔同

其實都未必平 , btw 你幾條仆街唔加密

上年去邊度做

冇記錯上年已經唔同左

咪又係一樣水貨

係呀
好似US本地
New Mexico定Dallas
但我係香港買係丹麥
因為有人講過丹麥做啲料唔同
同firm 好多
所以我最後無貪平
始終身體既野
唔敢亂買

德森好似都係？

Apple Watch

無睇但如果係就買得過

真
冇中文唔係問題

2018轉新版

電腦耳機仲未減

我唔係香港買，答你唔到香港咩價幫到你

一般日頭户外用25mm都好夠，幾多倍就睇人
我就8倍都夠
要防水
有戴眼鏡嘅最好揀大啲eye relief嘅

200-300g左右差唔多

有用腳架？

不過德森都成7魚，Neck M先叫平啲

係呀試下啦

見巴打唔多建議
有錢有位擺先買

淨係見過1次199 add完落cart想比錢就無左

用集運啦 直送香港緊係貴

邊個仲買過氣煙條？

碧咸枕呢？

睇定d先，睇多兩日睇下會唔會跌到29

我只係爭粒U
諗緊買3700X
定係買粒3100頂住先，之後再up上5600X
諗住之後會再換A卡，3000系U唔support SAM好趕客

10月前製要全球回收 你諗你啦

個人認為買翻新已經係戇鳩

我就係見佢RENEWED應該係新個批?

咁貼身嘅野買新啦

好既

板你買左邊塊?

ASUS B550I 砌itx

stanmore 音質好好多架

thank you 巴打

直送會唔會貴集運好多？

丹麥可以去德馬買

其實唔用座真係ok，跟說明書用水喉沖完，加洗手液/泡落刀片，開機一分鐘打起多啲梘泡然後再沖水，風乾已經好乾淨

我記得我上年第一個原因唔買就係因為佢集運同直送都好貴，
跟住再發現埋佢唔係丹麥做，所以最後就喺香港買咗就算

見香港全新行都係15xx 做乜鳩

咁平架咩

Arc 5係邊一款， 138定149個一款

見braun s5有平 未用過電動唔知好唔好

德馬直送好貴，有無人想夾？

唔記得不推文

德馬：Symphony Piilow Medium (雙用舒壓枕) $586 vs 香港7折後$1386!

有咁平？

買過啦，新秀麗大喼德森直送，唔駛經集運

amd 而家又話 intel u 都support sam
你應該zen2 會唔support?

Google 床褥船運

外國冇4尺床.........

英國有

平少少，但唔係話冇貨咩？冇留意

腦場5600x 5800x都有貨既

散賣肯咩

有時真係受夠腦場簽卡仲要收charge

咁你不如去問下同人deal啦

用緊, 早幾個月買 199

yes
明明係犯法

冇換

AMD討論POST(58) 睇#1&有時間幫手填資料

d 腦場仲惡過黑社會

曬時間同佢deal 黎你都喺amazon 買左運埋返黎

Herchal減價
好平
買多幾個公厠袋

我年中買左隻, bns都收左我百三蚊運費
但都算訓得舒服, 我覺得睇岩可以買既

條大陸link唔係話3200MHz 8GB*2先轉左die咩

衰在而家冇貨

US165 仲有$50 減？日本都賣28000 yen

請問d聲ok嗎？

今年有咩抵買枕頭介紹

仲等緊水牙線同電動牙刷 好似無乜平

無
海馬牌

買支lotion 或者shower gel 啦
都係us$8-9

正呀 狗沖

牙線加左價...

買2tb

我見都仲係0.99 wor

個coupon重有？

呢個價即買唔駛諗

驚用唔到咁多 本身都有隻1tb

仲係冇野想買

𠵱家係最底位喎
我未用過但我都屌咗

5600x support up to 3200Mhz only
連登ram得物冇所用

Fire HD 10 Tablet (10.1" 1080p full HD display, 32 GB) – Plum

想問下幾舊水買黎上下網 睇下youtube Netflix 買唔買得過

用iPhone嘅應該唔care aptX

有無勾耳嘅運動耳機抵玩 筆直一千

用Iphone 比得起呢個價不如買AirPod

Yes, 自行集運，刷Rom

Dyson風筒有平就好

有無code 我又係買1tb

想搵舊最便既骨

oralb genius x 又加番價

姐係3200就夠？

一早屌左

直運送到咪得 唔得自然會唔俾你運

便便

唔該

Ship to HK check out 應該會退稅

頭先望到即接買,平香港幾百蚊,連埋個水冷排一齊買

唔記得add入sfl
而家無咗

直送香港加41euro
集運應該唔洗4舊水呀ma

你去到俾錢就見到佢53euro 啦

有冇ching用開自動洗手液機？ 想買個用

有平幾舊咩
由二都係3699

油耳都無貨

小心有酒精

all in evga

上官網話up to 3200Mhz 但睇評測又見用到3600Mhz 有冇人識

t&c 點寫

睇你塊底板最快可以食到幾多

U都冇答唔到

用red卡大約3100

計埋promotional coupon 果類就會抵啲
今年black friday 唔靠依啲其實無之前咁抵玩

咁佢
最大記憶體速度
Up to 3200MHz
點解

但係今年shamesung sad同 ram真心抵過香港好多

始終ZEN3都算新 平過香港幾百都算係咁
希望俾我捕到5900X

咁應該打邊個字
利伸已入1TB EXTRASAVING 係咩來?

平

我試過幾次都唔夠人快
放棄左

個難度係幾秒就冇哂

原生啫 之後都係底板負責

諗住過多幾日係香港訂算
你諗住用咩老母板

沿用返宜家塊b450

用緊Z270要換埋板

想買waterpik同oral b

本身打HK15 平US15, MOX Master Debit 卡又有5% 回贈

冇遮 email

未有腳架平?

咁都有得笑

尾燈

有冇cpu cooler 推介
邊隻牌子就我 俾amd 用

nzxt

又減返，今朝見 1.29

Arctic

又嚟1001

1001

你會唔會快咗

試過寄集運倉都冇

竟然搶坐館

作反

2020 Black Friday and Cyber Monday 討論區(6)

爆未

口爆咗

都見唔到 299$正常價

好弱